睇見Miniso完全融入咗香港社區，真係覺得好可悲

香港人幾年前仲恥笑緊miniso係山寨uniqlo+muji
而Miniso亦擺明車馬賣大陸貨扮哂日本生活百貨
仲要抄襲本地創作人嘅公仔

無恥到極

如今係香港已有幾十間分店偏佈各大港鐵商場，旺區地舖
學生OL師奶爭住幫襯
到底香港人咁樣適應落去可以接受到咩程度？

而我地可以一路飲喜茶一路食海底撈
食飽一齊去miniso行街街

海底撈 探魚真係正嘛 未食之前都反到仆街 食完返唔到轉頭 香港食同屎一樣

香港人不嬲都係講一套做一套
平嘢實大把人幫襯
QC差都唔理，用爛又換

海底撈 探魚 同食屎有咩分別
好L 難食 同埋 D 野假家!
粒牛丸好香牛肉味 但好似睇片聲話唔同步咁 未咬就已經有味出 明顯係一滴香

可能買miniso係大陸游客呢？

不過學生、c9、阿婆都中意買miniso，因為平

去曼谷都有miniso，真係嘔血

游水客

游你老母咩支那畜

連登仔咪一樣用緊中國手機Oneplus，開到第17個post添啦，說好的私隱

身邊完全冇人入過去買過嘢，都唔知點樣可以越開越多

呢兩間野，老實講不外如是。。
尤其係海底撈，咁嘅價錢根本唔值。。

無幫襯過喎唔好意思
經過門口都會睇唔起行入去買嘢嘅賤民

面對現實啦⋯⋯香港得返獨立一條路，另一條係死路

仲有另一個垃圾Nome

利益當前 (平) 邊個同錢作對

美加都有
啲外國人更加唔識分抄唔抄

間野啲quality 差成咁見到都唔開胃
仲未計佢抄人野
咁都發到圍證明大部份香港人質素真係好撚差

官網聲稱全球有3000間分店

睇過Quora，班英語五毛吹奏Miniso，d言論心血少d，都會暑

乜呢間嘢仲存在？ 未入過

呢間嘢嘅存在意義同抖音一樣，就係幫正常人辨別身邊啲傻西

成街都係

我畀你講多次